平安谷套劇醜化緊男性...

點解冇人去平機會，搵男性團體(類似婦團) 發聲投訴??

啲女人成日群埋一齊傾點樣殺啲男人
佢地好撚古惑架

香港法律係幫女性多過男性
只有女人投訴男人，極少男人投訴女人，成功率更低

個團一出就比人攻啦

方丈份人...

套劇比師奶睇

但又的確幾講到以前啲人重男輕女既思想同男尊女卑

咪係，佢講緊以前，唔通連登仔覺得以前好似而家咁

當然佢係誇張左，但更突顯到以前個制度廢男人都騎得住叻女人，廢男人都可以靠輩份騎住叻男人，受害既唔止女性喎

Btw明明反霸權入面d對白情境可以以古諷今又隱喻，可惜就因為係連登仔至愛既霸權而晒左